其實如果自己玩唔掂，咪比錢人囉

我都諗唔明點解咁多人咁執著要自己交易。

依加有FundSeeder, Collective 2之類，比你將錢投資落其他traders到。佢一玩唔掂，就抽銀根。

見到格離post話 10%好難，我心諗：咪玩我啦.....人地啲top traders 20%-40%啊，有啲FS top traders 過百%啊，最大MDD都係20%。即使佢收你30% commission fee，你都賺70%啊。

FundSeeder

Collective 2

如果你有10萬美金以上，可選擇FundSeeder，但最Top個十位traders 最低投資額要求往往會更高。

Say bye to Hedge Fund👋

史提夫同戴夫

請問點用以上兩個黎投資

都用etoro

買基金？

按樓主個邏輯，直接買當日升緊升最多嘅股票All in就得，一跌就放
邊駛比錢人？

講積效唔講維持時間同幾多本金講黎無意思。

有聲

人地FundSeeder啲traders交易左成7年wor，仲耐過支牛。東英資產管理都有fund依樣野

Collective 2當我地啲fund man係乞衣，我就唔推薦。

另外，同eToro啲垃圾平台 根本無得比。CFD都收你0.1% fee，仲要無咁多order types，啲data又唔準，滑價又嚴重。

交比 ARKK ARKG 去打理

allin tqqq好過

Fundseeder的話 要contact間fund seeder公司，話比佢知 你想投資。之後你就同個trader簽約 決定佢抽幾多commission%，一般定30% return profit commission %.

Collective 2 就係當fund man係乞衣，因為平均一個strategy只會賣250-300美金一個月訂閱費。佢就無法比fund man從投資者中抽commission。

因此 collective 2既trader只會比etoro好啲啲

樓主 fund man

咁fund seeder點做trader

留名學野
係裝個app之後入錢就玩得？

點check個trader真係有交易到？

Fund seeder 要你綁IB account/TD....之類。當佢verify左你account，你每一日既績效都會被紀錄。

佢唔似得eToro咁簡單。佢有sorting ratio, sharpe ratio, skwness, Kurtosis....好多好多統計資料。

如果你2年玩得掂，會有人投資到你身上。

佢係綁account到你真實證券戶口到....無得做假....

其實放錢去d robotrade 都好過自己玩

廣告文？

唔係可以自己input/upload data嫁咩?

如果你有Ib的話（一般大路都係用IB LLC），要將你account博落去個trader IB family&friend account到 跟單。當你有賺，佢就抽commission。如果無賺，佢都無得賺。

係。但fundseeder個statistics 底下會顯示唔到更多統計資料，只會顯示NLV。

一般啲投資者，特別係機構投資 見到你底下無乜統計資料，佢就會唔比fund你，因為擔心你做假。

其實所有trader根本就唔會輸錢
用你既錢去買，自己commission袋袋平安
呢個trader贏錢贏足咁多年既原因